如果無左任天堂,而家既遊戲界會變成點?

可能連電子遊戲機都無

成街hgame

atari：

遊戲都無仲點H GAME

莎木應該出到第20集

呢個題目都幾無聊

科技，源於性慾

得你一個覺得姐

就係呢個撚屌雅達利搞彎成個歐美遊戲機市場
都係任天堂頂返上去咋

高手
呢部野仲早過我出世

之前睇過段紀錄片 嗰陣個遊戲市場係一堆公司同工作室亂出game 質數參次不齊 好多玩家都對嗰陣嘅遊戲無晒信心 成個行業走緊下坡 但任天堂就出黎救咗世界 甚至之後一段時間任天堂出品就等於品質保證

任記出品必屬佳品

超級毒撚？

其他唔講，手掣嘅玩法可能好唔同，好多我地依家習以為常嘅手掣功能都係任天堂開始諗到先，十字掣、類比桿、肩鍵、體感、甚至PS5最新嘅細緻震動，都係任天堂做先
嗱，我就唔係話係其他廠抄老任，但事實係佢最先做